(娛樂音樂台) 發現左個勁高汁 Artist (黎開娛樂台又識音樂入黎)

加上佢